好唔開心數學考得唔好

好想喊啊 平時做past paper 都有5*
但今年就咁望LQ冇咗廿分
MC有五題靠撞 上年得lv4
如果今年連grade都升唔到我真係收得皮
咁就完咗 玩完啦

話好易嗰啲拎5**嘅就唔好入嚟啦 你出去慶祝啦
屌 仲傷心過失戀

其實如果考生整體表現下降
cut-off都會下降
既然考左,又何必再諗咁多,cut-off點set你又唔知,考好剩低既科,等放榜吧

有心 我已經考完

你呢個分 有機會5既 *就冇架喇 不過都叫升到分
唔錯架喇

我都係
睇完呢條片不斷ff有機會重考